TODO
====

* Исправить неработающию авторизацию по логин-паролю
* Избавиться от CoffeeScript
* Вынести поддержку авторизацию через соцсети в отдельный подпроект и упростить настройку
* Упростить конфиг, ввести опициональные опции, убрать от глаз лишнее
* Переписать тесты и задокументировать код

Отложенное
----------

* Найти сборщик проекта или написать что-то типо Makefile, для сборки проекта в поддержкой определнного ф-ционала
